楊明算唔算燈 一上完東方做專訪話已痛改前非就衰多鑊

tvb都勁 條友衰過傷人 恐嚇 醉酒駕駛都繼續捧

冇人 阿豬阿狗都要捧架啦

樓主同美國果邊有啲關係

尋日先睇完
今日仲以為old news

以前心諗做咩啲戲咁屎都可以做男主角 因為人地有皇器照住囖

樓主常春藤畢業